【 攞返主導權 】又黎對話，但又要報名，計我話不如咁啦

隔離post見到手足嘅提議幾好

不如我地又整個"社區對話", 叫"政府對話"
我地做主導, 搵個場同班官對話
之後又整個網站, 叫啲官填寫登記表格, 多人就抽籤
班官唔寫登記表格, 就可以話佢地冇心解決問題

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

即刻有負皮狗

乳搖巴

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

每次既集會遊行咪係社區對話囉

自推3

都可以咁講，只係既然佢出呢招
我地就以彼之道還施彼身

自推2

自推1

推啦

要咁做

本質上同之城市論壇同銀髪族一樣，邀特首對話，佢每次都肯定唔會嚟。同意再做，日日做，最緊要係記者朋友幫忙報導

p

講得啱

咁邊個做對話代表

其實可能係好似城市論壇咁，但要正名